{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072582?place[place_type]=GID&place[gid]=1072582&place[latitude]=34.7929472972&place[longitude]=128.6652268688&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 까치와산토리나펜션"
    },
    "text": "カチペンションは美しい巨済島に位置する宿です。 ここは手に取るような海を一望できる場所に位置しています。 窓の外からは青い海と涼しい潮風、日の出と夕日が鑑賞でき、本当に素敵な景観です。 巨済島の美しい風景は皆さんの期待以上に旅行をもっと楽しくしてくれるでしょう。 また、可愛らしい島々が続き、海水浴や海釣りも楽しめる珍味でもあります。 カチペンションは2階と3階の客室はランダムで割り当てられ、ご希望の客室がある場合は必ずペンションにご連絡ください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加が生じる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいるペンションの場合は、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に守っていただかないと、次の利用客のための空間を作ることができません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害賠償責任は宿泊客にある場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客を害する恐れのある無分別な行動はご遠慮ください。 ペンション内ではスパ/ジェットプールを楽しむこともでき、個別バーベキュー道具も利用できます。 また、ご希望の客室にはペットと一緒に宿泊することもできます。 一部屋あたり2匹まで入室可能であり、追加料金が発生します。 駐車場もあり、周辺には海の景色を鑑賞できる観光地もあります。 こんなに美しい巨済島のカササギペンションで素敵な時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "カチペンションは美しい巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カチペンションはどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "カチペンションからは青い海と涼しい潮風、日の出と夕日が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "巨済島の特徴は何ですか？",
            "answer": "巨済島は美しい風景と可愛らしい島々があり、海水浴や海釣りも楽しめる珍味です。"
        },
        {
            "question": "カチペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "カチペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が生じる場合は、ペンションに予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションにご連絡ください。ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害賠償責任は宿泊客にあります。客室内では直火での調理や個人的な炊事道具の使用、喫煙は禁止されています。また、他の利用客を害する恐れのある行動もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "カチペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "カチペンションではスパ/ジェットプールの利用や個別バーベキュー道具の提供があります。また、ご希望の客室にはペットと一緒に宿泊することもできます（1部屋あたり2匹まで、追加料金が発生します）。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海の景色を鑑賞できる観光地があります。"
        },
        {
            "question": "カササギペンションで過ごす時間を楽しむためのポイントはありますか？",
            "answer": "美しい巨済島での滞在を楽しむために、海の景色や美しい風景を堪能してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 597
    }
}